唔好再分化了 我好心痛

機場係非常好的抗爭方法
我提一個方法
早去個班 等到有一定人數之後
拋公字 交俾個天去決定果日塞唔塞機場 之後係tg同連登講
如果你唔同意 果日去其他地方抗爭 e.g. 去靜坐/去紅底商場旺丁唔旺財

自推

洗走中共想要既分化post

Push 好撚多分化post 見到有post仲可以話示威者啲行為同共產黨有咩分別 真係on撚9

交俾個天去決定 佢地分化唔到啦
仲可以擲骰仔 拿一個骰中 大家一齊搖 單雙數

811